覺唔覺連登飲食台好冷清

之前高登好多post
連登就算有post都最多3頁comment
呢家得番癲狗出食譜
好掛著幽默大師D廚師腸

嚟嚟去去都係個幾條友

😓😓😓

好少留意

雲長浮左一牌又潛返

嚟嚟去去都係吉野妹弘b佢地

不如我都出食譜

支持你

個個post都比人追擊佢唔煩我都厭啦

咁你俾人起到底係7左d既

。。。

之前都鍾意你怕老婆post

好靜 連登仔唔洗食飯？

禮拜六日早1午晚餐2

好想分享下

有時一個人出去食真係好正

想食乜都得

約朋1友食飯

去大排檔 打邊爐 韓燒任食

要食但唔會同你分享

大家樂無焗豬扒飯食

點睇

癲狗除左炒野仲有無其他
不過我都一樣鍾意你炒

連登仔個個屋企食主家飯

食狗飯都share 下啦

不嬲都唔食
雲長食下其他野好過喇
大家樂

你share先

琴日share左啦

我想知點up圖